如何趕絶大媽舞

今日行經大媽舞團, 比個大媽催我行快D, 唔好阻住佢地跳舞
我即時著撚左, 大聲屌鳩D大媽
大媽反屌我蝦阿婆, 咁大個人唔識做等,
我問佢地, 塊地你買左?你申請左?
佢地答無
之後笑笑ON99咁話算啦算啦
好撚嬲!!!
有咩方法可以杜絶大媽舞為患?!